老解都有尤物

領導唔駛出火呀

ptg

腿已張開啦

軍妓，慰安婦

好正，多謝分享。

負責做慰安婦

中國女兵=軍妓

點解可以咁撚熱都著長袖，係咪痴9線

駐港澳不嬲都係少爺千金俱樂部黎架啦.
你睇下佢地D 皮膚幾咁白雪雪. 就知平時晌軍營做乜啦.

真係好白

軍人未曬過太陽

所以咪中暑上白車放工

去不去？

應該係網絡士兵

有d似carmen tong